香港人未贏 但我覺得開始derserve 擁有民主

我覺得今次香港人進步左極多
由兄弟爬山論 到不篤灰不分化 到輿論戰 民意戰 再加長輩戰
不單止勇武和理非大和解
到最後吸納遊離藍絲分子
我覺得香港人真係開始derserve 民主
係開始handle到 (當然未到談判階段都未知最後大家會成熟到咩地步)

岩岩睇到呢個POST
我覺得大家反思既反應係敏捷左好多倍 對比起雨革
當時689派愛字頭黎分化大家, 大家跟本反應唔切 唔知發生咩事 就去狂屌藍絲
原來無產階級(無腦藍絲)被扇動係如此容易同埋恐怖 而恐怖在佢地係真心幫政府

除左呢樣 篤灰同內哄係加速我地散開既最最最主要因素
原因係根本大家唔值得擁有民主
因為大家口講民主 但根本接納唔到其他稍微有少少唔同既意見
勇武會覺得和理非係垃圾 篤灰係鬼 又割蓆 覺得自己先係為左大家犧牲既英雄 最後爭取唔到民主就灰機玩焦土 然後指住和理非黎屌足咁多年 話你地唔值得擁有民主

而和理非就覺得勇武浪費左和理非既努力同埋號召力, 令到之後既民主運動嚇怕左一班普通既市民 因為大部份既市民都唔會衝 係和理非

根本大家目標一致 只係手法唔一樣 正如上面條LINK所講一樣
大家根本係互補不足 勇武需要和理非利用國際目光去保護 如果勇武派無咁多外國記者支持 早就收左皮 正如魚蛋革命一樣 咁撚勇武最後得到啲咩? 就係全部市民都同你割蓆
和理非係你既後盾 係幫你號召支持既人 唔係咁多人衝到 只能夠幫你 如果好似魚蛋戈獲咁, 根本幫唔落手

勇武係和理非既劍, 無衝擊無佔領 任你100萬 200萬 300萬人行黎行去都好 最後贏家只會係天星小輪同埋港鐵 只有和理非最後只會益左食人血曼頭既人, 根本毫無威脅性 亦唔會有後續既民主力量

所以我覺得今次大家互相體諒同埋支持係一個極好既民主進程
黎緊要KEEP住分析分化撚既出現 先可以達至成功
唔好比分化撚浪費左我地連日黎建立既進程

推

推, 我都睇到香港人既齊心同高質
加油, 不分化不批鬥!!! 同路人就要撐!

講得啱, 推

如果係當年既雨革後期 我會覺得無力
因為大家根本唔值得擁有民主
但今時今日 就算係失敗 我都覺得無悔 同埋有些少驕傲

加油

push

Deserve

係經驗

輸左5年，知點樣避免重複犯錯

打錯字 興奮過頭

所以黎既命題 一定係談判同埋之前有為巴打提出既聯合議事制度
今次添馬有討論環節中 好多人都敢唔理大台 出黎講佢地分析既局面
每個人都應該提出自己既睇法
所以應該會係重大既課題 如何權衡意見 集合意見
當然 最後會唔會演變成分化/ 你的意見不代表我 又會係香港人面對既問題

同埋見樓主提起上次, 想講去到後期成個香港黃絲陣營都變成一盤散沙
當時成班連登仔本土就互插, 見泛民就屌, 又話投白票. 見過一個 post 話要反而投建制去令泛民醒覺, 仲要有人支持

真心 cls

長期戰爭黎 前路仲好長好長 請各位繼續團結 提防分化

我講過
當班人覺得自己做盡可以做既事 失敗左 然後仲無咩人支持佢地既時候
就會焦土 無論係勇武又好定和理非都好 咩人都會咁諗

[深度分析]兄弟爬山的意義與得失

多謝巴打幫手宣傳，團結就是力量，理性討論同分析思考先係出路，我相信香港人只會不斷進步，民主，我們值得擁有

啱
可惜嘅係始終仲有捉鬼論
搞到人灰心喪志
始終太多事情發生

完全同意 因為之後就要開始諗下點樣可以表達咁多人不同既看法

依定捉五毛都仲可以既
最簡單 分化的就係五毛

網上嘅點捉都無所謂啦
係落場嘅人都仲係咁先死

進化了

要同提出捉鬼嘅人理性討論同分析，我都唔排除可能真係有鬼，但係唔可以陰謀論同估估下，一定要提出證據同驗證。想當年天奇就算坐埋監都仲俾人話係鬼，真係好冇邏輯